古代弓箭一般會加舊火係前面

古代既然玩得弓箭 要最大效益黎講 係米先令對方有大量易燃物品 再遠攻火箭 咁先發揮最大效益

伸利：古代武器學術討論

你係咪想講放定幾個易燃罐係外防線 班狗一衝就放火箭？

有方法比弓手唔浪費箭！